黃色桌球店

我知道應該比較少, 不過小弟都希望搵到有黃嘅英式桌球店可以順便黎緊和你shop 支持下

求黃店snooker list, 唔介意煙場

一樣, 光復香港 時代革命
休息完後繼續努力爬山
🇭🇰港隊好波

樓主發掘到嗎？